(精密分析)KPOP史上頭五淫MV

第五名:T-ARA - So Crazy
性感嘅水手服裝 真想讓人狠狠幹一番

第四名:SISTAR - Alone
簡單嘅紅黑色服裝 就可以將淫完全散發出嚟 應該只有SISTAR先可以做到

第三名:EXID - UP & DOWN
性感嘅骨盆舞加上各種性暗示 忍耐力低少少都會射

第二名:AOA - Like a Cat
麻藥搜查官+小貓咪 正常男人都頂唔順

第一名:BTS - Blood Sweat & Tears
成個MV嘅內容根本就係7個fuckboy引你做愛 第一名當之無愧

Show Blocked User - 賓夕凡尼亞州

下 典解==

呢個都冇？

唔入流 第一眼睇就覺得太俗

撳錯掣

愛你唷牙友

全部都是雞 不用分那麼細

第三名做乜鳩 夠18歲未

第3,個

樓主gay？

5系

見到第三名個mv 即刻負皮

T-ara

so carzy真係嚴重被人低估
好撚正

?

屌 難得見到sistar 以為高汁post

第五一啲都唔淫

樓主真係so carzy

孝敏 so crazy fan cam
對奶真係痴撚線

睇哂youtube第一頁都見唔到奶

見係你